日韓對決 你揀邊個？要付理由

崇日撚
韓撚

我當然揀日本

日本JPOP日劇文學動漫風光無嘢唔贏韓國

日本有大橋純子

嘩識貨
po 嚟睇下

韓撚去撚晒邊

人同狗都要比較?

依度啲韓狗好惡㗎
你睇愚樂台

垃圾程度愚樂台都算係數一數二

Oooooo~~~~56709

&
Perfume

呢兩首無得輸

音樂台仲嚴重

1984年韓國仲好似大陸咁

有人唔做走去做泡狗？

依度好多支那垃圾同泡狗㗎

韓狗輸哂

日本一個世紀前已經脫亞入歐
韓國一個世紀前係咩

一個世紀前有個英國女旅行家深度遊亞洲
出咗本書形容韓國係好dirty嘅地方

呃正評

歡迎韓狗嚟翻盤